其實我同你一樣咁仆街

之前有個朋友比人發現左講大話
暪住女朋友約同事食糖水接收工
我地成班屌到佢升天

點知原來自己一撚樣
心一套做一套